大家小心，雖然真實性唔知

中英文對照，不斷更新！

中上環元朗都有，歡迎手足比貨

【文宣】文宣圖集中地